Controle: wasd y q pa disparar y ariba, abajo... y control derecho dispara.
Pues hay barcos.
Un par de luces, una gira.
Uso de terrenos de unity.
Disparos bonitos con físicas de rebote.
Niebla.
Una tetera GIGANTE.
Hay agua, con olas y tal.
Subir a la isla mal, dificil.
Bonito video y musica de fondo.